《深切反省》唔好BLOCK人！！

見到經過今晚之後好多人話要Block哂今晚玩膠嘅人或者趁亂分化嘅人，我想講唔好block！Block左佢，只會任由fake news，膠post 橫行，你連啲Post都見唔到仲點指正返其他人？！

想同各連登巴絲講，我地要清楚今時今日呢個平台嘅影響力。當我地出一個post已經可以收民建聯晚宴皮嘅時候，我哋講嘅嘢、出嘅post都好有影響力！非常時期我地更加應該用呢一份影響力早啲近有建設性嘅行動。
利申：我本人都有玩膠開膠post，起呢度再次道歉，精神緊繃左好多日，一見到膠post就放鬆左，冇諗過後果，真係好對唔住

致各位同路人，經過今次，我地會好好反省，絕對唔會比同類型嘅野再發生。

抗爭現場消息除左睇連登，fb外，仲有各telegram channel可以得到即時消息。
如scoot scout

612 reminder

堆！雖然block人係眼不見為淨，不過其他人都會繼續見到，不治本！

根本block呢個功能係好斬腳趾既行為

自問冇能力既 block係ok

但有能力既就去幫手指證

我冇野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

幫手推！！我地自己block哂啲五毛除左我地版面乾淨左之外，係冇其他作用！一定要話比其他人知乜乜係fake news乜乜玩膠！

我冇野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

經一事長一智
唔好再互屌比人分化我地！
我諗好多今晚玩過膠嘅都已經意識事態嘅嚴重性，同好內疚了。再講多次對唔住

出返去推Post了

推

想比多啲人見到
我冇野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推
可能大家唔覺，六月下半開始已經好少見人推 tg channel，好理所當然覺得加晒
今晚中伏嘅巴我所知都係無加過 612 中大 Scott 之類

補 中大telegram channel

反送中已核實資訊頻道

香港眾志

大家選擇自己想subscribe 嘅sub啦！起現場好幫得手（雖然有時收唔到）

Push

其實上開呢度嘅人都知道
每一個post都唔可以盡信 除非嗰位會員record真係非常好
所以同時留意可信嘅tg channel真係好重要好重要好重要
喺度向scott scout同612致上最崇高嘅敬意

推推

如果下次再有呢啲情況
大家應該好似今晚咁盡快出post澄清
同夾手推上熱門 避免真係有人信出咗去
如果個個都block哂呢班人
下次就冇人知又有人玩膠架啦！！
記住依家多咗好多冇ac嘅人追連登post
你block咗班人唔代表佢地冇出post
冇ac/冇block嘅人一樣會見到佢地呢啲post
記住我地要做嘅係見一次屌一次 而唔係block鳩佢地！！！！！